有冇做老師既巴絲打

一齊傾下將來

想入行唔知點入
留名

打算一直cm到退休